［真人真事］Second degree 一問

依家讀緊medic，應唔應該休學去英國讀英國文學，之後返黎讀埋淨番果兩年

認真撚

計落grad 時30啦喎

一生人希望為自己做d野

負擔到 中意就去做

讀書讀足三十年

真係好想去
不過好似對唔住老豆老母

有冇巴絲做過差唔多既野

[突發］習近平中槍身亡

已慌 樓主仲未俾人拉

Sorry, 見到樓主啲開post紀錄我覺得呢個都係膠post